const data = [
  {
    id: "1",
    question: "Quantos selinhos foram dados no nosso primeiro beijo?",
    options: ["3", "1", "2", "4"],
    answer: "3",
  },
  {
    id: "2",
    question:
      "Complete a música: Era uma vez um elfo encantado Que morava num pé de caqui Em cima morava um duende safado Que vivia fazendo pipi",
    options: [
      "Cai no sono, vai dormir sonhe um sonho, seu guri sonhe, sonhe, sonhe, sonhe, sonhe, sonhe",
      "Habla, tu habla bien pero yo hablo también vem hablar você também vem hablar você também",
      "Se a fase, é ruim e são tantos problemas que não tem fim não se esqueça que ouviu",
      "Um dia o elfo se aborreceu e na porta do duende bateu foi nessa ocasião que eles então se casaram",
    ],
    answer:
      "Um dia o elfo se aborreceu e na porta do duende bateu foi nessa ocasião que eles então se casaram",
  },
  {
    id: "3",
    question: "Quais presentes seu abô te deu no dia 09 de abril?",
    options: ["Livros e chaveiro", "Livros", "Materiais escolares", "Caneca"],
    answer: "Livros e chaveiro",
  },
  {
    id: "4",
    question: "Ainda sobre esse dia, a ordem dos acontecimentos foram:",
    options: [
      "Uber, estacionamento 07, Uber, banheiro, estacionamento 07, Uber, pátio e Uber.",
      "Zoológico, Uber, estacionamento 07, banheiro, estacionamento 07, pátio e Uber.",
      "Zoológico, Uber, estacionamento 07, banheiro, Uber, pátio e Uber.",
      "Zoológico, Uber, estacionamento 07, banheiro, estacionamento 07, Uber, pátio e Uber.",
    ],
    answer:
      "Zoológico, Uber, estacionamento 07, banheiro, estacionamento 07, Uber, pátio e Uber.",
  },
  {
    id: "5",
    question: "O que nós temos idênticos?",
    options: [
      "All star preto de cano alto",
      "Blusa da seleção",
      "Chaveiro do Groot",
      "Orgulho",
    ],
    answer: "Chaveiro do Groot",
  },
  {
    id: "6",
    question: "O que você tem?",
    options: [
      "Estou chateado com você",
      "Tu sabe o que você fez",
      "...",
      "Nada não",
    ],
    answer: "Nada não",
  },
  {
    id: "7",
    question: "Qual parte do corpo do miranha quebrou primeiro?",
    options: [
      "Perna esquerda",
      "Perna direita",
      "Braço esquerdo",
      "Braço direito",
    ],
    answer: "Braço esquerdo",
  },
  {
    id: "8",
    question: "Que dia a gente se viu pela primeira vez?",
    options: [
      "05 de fevereiro de 2019",
      "07 de fevereiro de 2019",
      "05 de março de 2019",
      "07 de março de 2019",
    ],
    answer: "07 de fevereiro de 2019",
  },
  {
    id: "9",
    question: "Quem ficou caidinho(a) pelo outro primeiro?",
    options: ["Karyne", "Maykon"],
    answer: "Maykon",
  },
  {
    id: "10",
    question: "Quem demora mais para aceitar desculpa?",
    options: ["Karyne", "Maykon"],
    answer: "Karyne",
  },
  {
    id: "11",
    question: "Quem anima mais para sair?",
    options: ["Karyne", "Maykon"],
    answer: "Karyne",
  },
  {
    id: "12",
    question: "Quem é mais feliz?",
    options: ["Karyne", "Maykon"],
    answer: "Maykon",
  },
  {
    id: "13",
    question: "Seu amor te ama quanto?",
    options: ["Muitão", "Muito", "Muitinho", "Muitão x1000"],
    answer: "Muitão x1000",
  },
];

export default data;
